當年日本人攻佔香港 點對香港人？ 終於有人證

55秒個呀伯 親身體驗

之前睇唔少連登仔話自己呀爺呀麻講 日本仔派糖

最後重點 香港人老撚左最遺憾就係成世人都窮
大家記得借鏡

另外點解個個都有幾個老婆+幾個情人
而我就冇女

港父死偽毒

有女介紹？

係都你介紹畀我先

樓主出megabox我介紹女畀你識

我阿婆真係同我講日本仔派糖比佢食

當年有咁上下家底有幾個妾侍好正常啫.

咁大型既戰爭肯定會有戰爭罪行，而且戰爭罪行唔少，呢點冇人會否認
不過總有啲傻鳩每逢聽到有人話上兩代講日本統治好既一面就支那憤青上身喺到吠話美化侵略乜乜柒柒
我呀婆當年喺日佔青島上日本女子初中就覺得日本人統治得井井有條，我呀嫲喺香港都話啲支那人仲撚衰，叫日本人唔好對本地人咁好

好似城市果啲日軍係會衰啲，果啲係真軍人
鄉下地方啲既日軍多數係招募平民去打仗果啲黎
咁真係無咁兇殘，所以住城市同唔係城市見到既日軍應該都有分別
城市都應該仲會分係一線城市定二三線
一線果啲係戰略重地啲日軍梗係惡啲

利申歷史唔算叻，聽過下咁

照咁諗其實應該係正規軍人軍紀好過班臨時招募既先啱喎，冇受過正規軍人訓練既紀律比較差，照計比較容易喺戰場呢啲高壓環境情緒失控亂殺人姦人先係
望下八國聯軍嗰陣日軍啲軍紀，好過俄軍十萬八千倍
同埋德國既國防軍，軍紀都好過Waffen SS (不過Waffen SS訓練應該有埋灌輸仇恨可能又唔可以直接比)
不過最殘忍既據說係嗰啲所謂既二鬼子，即係日本各殖民地包括朝鮮同台灣人為咗表忠而更殘忍

應該係環境問題，重要大城市就因為長期戰爭會令人情緒易失控，鄉下地方無咩壓力反而會同平民易相處，我同我fd講佢阿嫲二戰個陣住大陸，佢阿嫲細佬仲同日本人做埋朋友學識小小日文

有啲係偽日軍，本身都係俾日本仔打完嘅台灣人，韓國人

記得死鬼呀嫲成日講:[共產黨仲衰過日本仔].

咁聖士提反書院大屠殺都有

但見過黑警d on9野我就唔係再信正規一定好過業餘

唔係吹奏支那 個陣韓戰 漢城比人短少時間內比雙方輪流佔領
班支那志願軍好識做戲
又送水又送衣服比班韓國人
攻佔完十幾個內又退返出漢城郊區 唔入城內
又唔流韓國人比糧食佢地
（但佢地自己裝備少到會凍死）

咁一定啦 文革個d 父母都拎來批鬥 痴撚線

同香港特區政府一樣
比唔少大陸政府跪得更核突

ching

Waffen-SS: 狂熱份子+東歐佬+蘇聯戰俘+雜牌軍

早期精

尾期雜

應該係調返轉
一開波日軍係有嚴格挑選、訓練、keep軍紀
隨住戰線擴大、傷亡，開始面對兵源不足問題
政府唯有退而求其次，市井流民都招入伍
質素變相下降，軍紀難keep

再之後要開始由殖民地徵兵
殖民地就係韓國同台灣
兩邊都係徵兵前推皇民化運動
包括改日本名、講日文、習日俗等等
唔同既係
韓國人多數係係被迫、台灣人多數係自願
而台灣又分原住民同漢人
原住民比漢人更加早能夠參與皇民化運動

但係，呢班人軍紀同最早期既日軍已經冇得比
同黑警依家情況有些少相似
人腳問題，軍紀既野想keep都keep唔倒
加上軍隊入面大蝦細、歧視文化
一層層壓落黎，最後就係被佔領既市民食晒

btw日本好似到依家都未找晒以前台灣兵條數
一路都唔肯找

想知 講多d plz